覺唔覺世界各國領袖當選必須要得到連登仔認可先算合法?

今日咁多post嘅